PS4係唔係會成為無專屬GTA game的PS主機？

雖然PS4可以玩GTA5
但係PS3都可以玩，而且隻GTA5本身係用PS3個引擎開發
最近睇過一下遊戲業界新聞，傳聞話GTA6到而家都未有計劃整，起碼要再等多5年
到時候PS5都出左好幾年啦，咁PS4咪就無一隻專屬於佢ge GTA GAME？

gta5每年仲有好高銷量兼大把人課金，Rockstar唔同你急

Ps根本上係為gta而生出黎
Ps2 sa
Ps3 gta4
Ps4 gta5

PS3尾先出Gta5,PS4未到水尾未急出

咁rockstar唔出gta走去出rdr2都無計架喎

重繼續出緊DLC 賣下天價車 飛機 船同基地
大把人又繼續買 Rockstar慢慢整都未遲

MGS3同4好似先係搾乾曬ps2，3既性能

出完等你地買完，先出埋ps5版掠多筆

多得你地D課金, GTA既壽命咪可以越長, 得閒出少少野俾你地刷刷刷咁

唔撚係掛 冇諗過2013之後要等十年先有下一集

想佢GTAV 出返單機DLC多

唔係講笑，出埋ps5版都應該大把人買

而家rockstar仲整緊GTA5新DLC
GTA6有排等

而且新DLC仲要係繼續沿用PS3引擎

不如整番個Gta San Andrew Story先賣下情懷先

出得太密只會悶 續集效應
所以先會整online延長個熱潮
出rdr2都係同樣原因 如果某日gta爆死左都仲有其他ip用

B社整幅射76個引擎都已經22歲， 相對嚟講佢已經算後生

B社佢而家個引擎分分鐘都未完全搾乾PS3機能

RDR2 咪專屬GTA game囉

完全係GTA古代版咁

從來都冇玩過online...

淨係玩崔佛已經夠j

咩專屬gta?
gta 系列一向都唔係獨佔

咪都係RAGE engine
RDR2都係用RAGE engine架

依d垃圾game玩唔玩都擺啦

gta5點會係用ps3開發